香港應該管治大陸

支那20位都冇,垃圾

下年應該冇啦😕，希望可以浴火重生

乜撚野中國香港

真一國兩制，香港共和國中華特別行政區

台灣咁前架咩

明顯應該係香港收番大陸,習種地方官

台灣收返大陸啦

玻佬排咁前

屌，又話大撚國風範，乜撚都無既，個玻璃心又碎

呢個我支持

屌香港真係好撚勁
停滯左廿年都仲keep到
英國係真祖國

支咩持啊
中國係負資產黎
攬黎把鬼

勁過英國喔
香港管埋英國

實踐大城邦計畫，恭請國師陳雲做中國臨時大總統點睇？

sorry 應該係香港國臨時大總統，同時管轄香港以及下轄之中國大陸

根本就係大陸無左香港唔得，班大陸哩就調返轉話香港無左大陸唔得，on9

所以D大陸人咁自卑
淨係識用錢撻人
因為香港永遠行前佢地廿年